\assignementTitle{}{5}{}

Чем объясняется различия клеток сердца и клеток
почек одного и того же организма?

\begin{enumerate}
    \item Клетки почек и клетки сердца имеют различную ДНК, и с неё транскрибируются и транслируются разные гены.
    \item Клетки почек и клетки сердца имеют одну и ту же ДНК, и с неё транскрибируются и транслируются разные гены. 
    \item Клетки почек и клетки сердца имеют различную ДНК, и с неё транскрибируются и транслируются одни и те же гены. 
    \item Клетки почек и клетки сердца имеют одну и ту же ДНК, и с неё транскрибируются и транслируются одни и те же гены.
\end{enumerate}

\answerMath{2.}